想做美髮學徒，求意見

有無做緊既巴/絲，
想學一門手藝， 求指點
或者有其他學徒推介下。

冇心唔好做 只會曬自己時間
但你有心做 又想追求技術 就去做啦
利申:做左2年幾salon 想做髮型師

垃圾工都有人問
利申做左美髮8年

多謝你意見先，同時祝妳早日晉升為髮型師

不如 分享下你既經歷

好睇你自己 有心做好緊要 要由低做起 洗頭洗到手都爛晒 同埋要好吹得
利申屋企開髮型屋

收到，我會好好考慮下，

加油

請問如果想開間速剪髮

係咪都要去salon做學徒
我見十分鐘速剪好似好好穩

仲諗緊，